佢唔係港獨之母 直頭係病毒之母

條友話見到同事帶緊口罩會叫佢除返落去 係咪痴線㗎 我到底聽咗啲乜嘢

藍絲冇藉口同我哋爭口罩啦

弱智婆